中大留守者宣布重新封鎖吐露港公路！

推

關唔關傻閪宗出黎柒事？

唔夠24個鐘wo

大家明唔明條二橋、條吐露港路有幾重要，有幾難打返黎？一失左，政府肯定重狗進駐，同機場一樣拎唔返
[/violet]

星期日中大人入去霸番2號橋！